[正視聽] 連登完全比流料騎劫左

大家一定要小心fact check, 唔好自亂陣腳！

push 太多無謂post